1、使用数据库存储产品信息
1.1、当使用正确请求储存产品信息时，应当返回201并将数据存入数据库
1.2、当使用正确请求获取产品信息时，应当返回200
1.3、当删除已经存在的产品时，应当删除成功并返回200

2、使用数据库储存订单信息
2.1、当使用正确请求储存订单信息时，应当返回201并将数据存入数据库
2.2、当使用正确请求获取订单信息时，应当返回200
2.3、当删除订单中已经存在的信息时，应当删除成功并返回200